【立場直播】袁國勇及賴偉文醫生見記者

【立場直播】袁國勇及賴偉文醫生見記者

香港大學李嘉誠醫學院微生物學系講座教授袁國勇及醫院管理局總感染控制主任賴偉文醫生將於今日下午5時會見傳媒，講解公立醫院的感染控制措施，包括外科口罩的標準及應用等。

教人用有咩用，好多人都買唔到口罩

何不食肉糜(2020)

條撚樣之前連封關都唔敢講
依家又要市民做好預防
dllm

佢哋就戴靚口罩

叫人帶酒精搓手液，吊你老母又係買唔撚到

之前市民開始買口罩，你地就連戴都唔戴
好喇你地終於肯呼籲人戴，但係補唔到貨源，就已經教人戴口罩？

袁國勇唔敢再著佢件中山裝，應該好𠃊大穫！

袁國勇冇放棄香港人，自己走咗去。真係有仁德醫德。

呢d記者會有內容好多
袁國勇講野清晰有邏輯直中問題重點

係, 似返教開書果TYPE

好多人買到假，完全防唔到新形病毒！